真係好嬲，原來仲有元朗人支持黑社會打人

原來真係有人真心支持鄉黑搞事
佢d朋友都一撚樣
好冷血

另外，請大家都咁好只關注元朗
仲有上環單野
最後，唔好再推达狗既post

有.
身邊10個有10個藍絲都屌班黑社會.
唯獨有個...應該唔可以用藍絲嚟形容.. 應該係用畜牲嚟形容. 佢話支持黑社會冇差別打人.

佢地覺得雖然連累無辜
但行動無錯

藍屍page你仲旨意有正常人?

佢原本係一個朋友
估唔到佢會咁諗
扑ed

佢繼續發癲

其實我都好想知係咪真係大肚腩

就算係肥婆都唔應該打啦

當然
不過冇發生流產就更好

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

支持!

其實到呢一刻都未知係咪大肚婆
醫管局又話無呢類CASE
屌,呢兩日真係唔知點分真假